狼隊慨贈利物浦聯賽第一敗

我來自未來，一陣你就知我無吹水

咁你又知吾知你會比人鞭到七彩

G

利記贏波 我認麻友係女神

咪能燈啦

又燈

Gunnnnnnnnnnn

睇錯sor9，唔計

259

g

麻友雞

hi 未來人

樓主去錯左時空

記錯左早二年

.

sor

Girl god

推

全句係？